係大陸人眼中 應該香港人講咩都係港毒

話說 見到以前讀書識啲大陸仔
Post 埋啲On9 大陸養香港文
又屌人夢遊
我咪叫佢 唔好咁單一啦
你到現場睇一次，先再睇呢啲文章

之後就直接話我 港毒
Block 埋我

點先可以培養到隻咁忠心嘅狗
我屋企隻狗 成日周圍柯屎柯尿
想向大陸學下野